未訓既咪入黎傾下計囉（93）

#麻甩系

笑死

你地都想我死！！！！！

好啦 你接我機就得喇

惱羞成怒！！！！

救返你上黎

真應承左你

我很強

德德佢地恰我

好衰 恰楚楚

沙田柚相認

We are the champion

楚楚抵錫

唔好再推啦

大佬我請你食飯
放過我

已經手下留情

德德好好人

關楚楚咩事，岩岩訓左

嘻嘻嘻 不如幫我搞掂佢地先

一大班死靈係沼澤入面拉住人地隻腳陪葬
我講左d喵可以自己參透下

⋯⋯

畢仔你都有份衝架喎

你想死

我要消失24小時了

我要攪炒！

你地口講話中意我！！！！

我地推爆埋94先 乖

實質就想我死

同意 接力~

繼續扮啦

今日MVP

太過分

攬住

話緊佢地

岩岩入黎93果時個口開始嘔白泡

你最bad

德德

好bad

好彩我未係最bad

你93既1001講我準備好入94

茄茄早啲訓

你 你 你 哼

就係你

可以一戰

屌 笑到好精神，聽日仲要出街

我有試圖自爆帶風向不過失敗左

送曬你地返大陸學摺被！！！！！

真係差不多了

我都係，果然樓主最吸引

想摺到起晒角

辛苦你了

鍾意你先對你有興趣

直角

你

算啦

我都自爆開

有呢句 咩都抵番哂 好冧蛋蛋

樓主唔好嬲

真係就咁就算？

有咩好驚

你應該要驚架

講事實姐 明明你本身要訓

最衰都係你

你係咪仲笑緊
將軍澳都聽到你啲笑聲

你講開伯母上唔到連仔我先問下姐

各位 我訓先啦 記得del個tg gp唔好比樓豬發現蹤跡

仲咁多藉口

⋯啲男人真係蠱惑
早抖啦茄茄

Okok 辛苦晒

見你咁嬲，最多94我都講一次我鍾意混血兒

好啦唔玩啦
無訓既快啲訓
樓豬要去準備返學

OK

屌 今日訓個陣唔知好似夢到d手足義士
跟住我窄醒左之後係咁諗住要記住佢地可以幫到佢地 再返訓 係咁loop左三四次 但係成件事係完全make no sense 我到醒呢一刻都唔太明白發生左咩野事
到底我做左d咩野？？

德仔可能日有所思

證明你訓得好差

你係呢個PO第一頁已經帶壞風向

屌我真係好撚勁

我唔要

好似有人話要用呢個comment開始93
我只係照做

勁

我仲要有預感我100%估中個下先攞命

畢仔不如去買六合彩

好啦 我都訓，希望間公司會call哂我

大家早抖，我都訓啦

大家早抖我去食早餐嚕

我逢賭必輸架，出名燈神黎

唔應該信佢地

Call醒

柔b

lm

咁早

有野要搞

少少

多辣油唔該

準時窄醒

搞咩

時時

想斬死晒班狗

個天會懲罰佢地
唔好踩埋去
做好自己要做既野
你斬黑驚 你都要還

但係我預左要還希望拉多d落地獄

佢地係咪都要落地獄 你跟埋去做咩

比喻啫 咁我死左應該上天堂 我咁好人

上去同 Carrie lam做好朋友

一陣話你知

佢應該落煉獄 見佢唔到

無辣不歡

天堂留左個位比佢

正

小弟最怕就係辣

頂 咁快93

佢個位比晒手足上去

廚廚 樓豬傻左唔訓

實小辣

辣野好食

廚廚

帶你食辣

同你相性相克好驚驚

真

我唔訓會唔掂

油油

食過番唔到轉頭

真 食左就升天

我宜家訓先

早抖

我真係 好中意 返學架

佢地傻架 全部都傻架

諗起就開始流口水了

今晚帶你見識下

手下留情

我真係 好唔鍾意 自爆架

已經見到你頭頂有光環 希望今晚仲見到你啦

我大約有頭緒食咩

咁好啦 睇你頭

....即係咁 晨早流流 追擊我

無架啦

我醒咗

包括你？

酸辣粉

真佢都傻架

在座各位都係傻嘅

我唔係傻 我係單統

我訓醒

單純

單純定單蠢

⋯⋯頂

哼哼哼

單統ok

我都係

後者大機會啲

你都係傻架 唔好諗住置身事外

⋯⋯柒到唔想見人

我係訓醒
我認我傻

下次sd之前check清楚

點解又可以爆咗po

幸大人早安

有研究顯示訓醒既人無咁傻

知就好啦

笑死今日有球迷大和解

所以我冇咁傻
建議你今晚食辣野

幸幸

德b你未瞓？
btw我又肚痛

廚廚我又遲到啦

我訓醒 尋晚兩點訓左
做咩肚痛？快d屙完舒服晒

我未起身

大家咁話
我個fd話帶我食好西 (我真係食唔到辣)

瀨床！！

辣野好食吖 試下啦

依家起 落樓食早餐

天生食唔到 一食就頭痕 個身又興 係敏感d 同埋本身個人唔鍾意辣野

食緊火腿通

咁只好食其他 其實我真心覺得食唔到辣少咗好多樂趣

我食大快活

唔係掛辣係刺激感官 明明品嘗其他味先係樂趣

都好丫 好過大家樂一兩倍已經執到

食辣好正喎 麻辣

胡椒辣已經好入味 麻辣辣到自己食唔出咩味

好正

我成日都好懷疑食到好辣既人d味蕾係咪死晒

唔識食辣先weak!

我係

agree

唔關味蕾事架 係影響痛嘅神經
姐係我地係享受痛楚

獨獨識食

10點堂 依家仲係屋企樓下食緊早餐

輕鬆岩岩先落車 9點堂

獨獨好野

我地都識食
上個禮拜我係Chinatown食酸辣粉 佢完全唔辣
我畢哂佢半晏辣油 都唔撚辣 cls

德德都好野

你個邊chinatown d野食好食d定香港d野好食d？

好撚難食
以後都唔食！
香港好太多

外國真係無啖好食

真 自己煮仲好
個次食到我嬲鳩

發生咩事？

真呀 又慳d錢 又可以練下煮野食 又可以想食乜煮乜

個數字正常番

唔好以為我睇唔到 我好小氣架
寫晒入小氣簿

badbad
我凖時

因為想show比朋友睇隱藏版連豬係點。。。

又發夢比狗追
啊好攰
成晚無瞓過咁

我都好早窄醒

幸豬！

we connect

笑死 利狗同曼狗connect已經夠好笑

瞓瞓下又嚇醒
想死

呀
死黑警

真
明明以前波台成撚日嘈交

又唔做野～～～

綠到仆街 屌

我地得黃同藍

最緊要除得快

又唔讀書！！

呀～～～～～～～

以為你發癲

除帽吖

頂隨機播放播緊Chandelier

真呀

快啲跟住唱！

發癲就每日任務黎

我知

嘻

癲楚

我都唔知點解...
我係屙唔出個隻痛

唔緊要 我都遲咗一個鐘

係度醞釀緊姐 應該一陣就黎料

我會直接走堂

幸bad bad

更bad

對唔住德仔 我錯啦

遲咁多 走堂算啦

好眼訓 想返屋企補眠

攬住你訓

落左簿

你邊位

我無行錯房呀 1103號房嘛

早

我係屋企喎

多寶仔

下！我唔通去錯地方？

成朝係到追 講新鮮感既POST 睇到好SAD

一定係！

係咪落緊雨？

早晨！

咁到底我攬住d咩？

唔好意思我阿哥傻架
我依家帶返佢走 sorly sorly

淨係睇樓主段野已經唔知點形容
我亦希望真係新鮮感作怪

你攬住你個fd吖

送返入青山

好彩唔係攬住d朋友仔

呀～～～～～～～～

佢好返架啦 唔好送我阿哥入去呀

呀！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

死黑警！！！！

死黑警～～～～～

又唔做野～～～～

啫啫～～～啫啫呀！ 嘻嘻

痴線咁多
你都係返青山啦

青山人士需要關愛

好眼訓

搵帝帝 佢熟路

人就係咁 無辦法

你乖就帶你返屋企

帝帝

你想？

佢係我同房

佢熟晒呀入面

攬住藍可兒

送你返青山

不了

攰4
一陣隊罐咖啡

送比你

Join

靠咖啡既都係weak

搞唔掂 今日好需要 motivation同 brain power

不了 我屋企有貓

貓咪

好得意

我要訓教 呀！！！！！！

即刻彈起身唱chandelier啦

飲左了 都唔多掂

唔除都唔得啦

除ed

I gonna swingggg from the chandelierrrr

Good
Move on

嬲撚到仆街呀！

唔睇由自可 睇完把幾火
屌！！！！！！！

miss咗樓豬自爆大會

遲訓有福利

你明明係我隔離床

屌 個弟弟好慘
香港真係dying

放工要追番

同人吹下水？

假！

除咗佢

都得 不過好多喎

成個post
有無tldr版本

啱啱做完test 放lunch

我都準備食

食咩

唔知 未決定

無呀！！！！！

架架好

同你個fd食？

唔係 食炒飯

楚楚壞

我食冰室

會被楚楚滅口的

原來榛子味咖啡咁撚好飲

冇人覆我
走啦BYEBYE

我覆你！

認同！！

咁識食

邊有

辣死佢

好耐冇食

同我食

Whyme good

咁又唔好咁講

下話

我都好耐冇食

自爆bad bad

好

今次唔關我事架 係佢地攻我

不嬲和藹可親

其實我唔知咩事
淨係知你又自爆

放屁

真心無呀
係佢地尋晚三個一齊對付我！！！！

yeah
幾時？

咁衰

放哂

飲咖啡可以爆seed

聽日？

跟住會收皮

唔緊要! 做完就可以收皮!

都係既

我要離開連登一陣

去做野？加油

走開

惡到

我保護楚楚

差D搵唔到個post

打我呀笨

獨獨～～～
好眼訓

肉肉

架B

塵

雲雲射

想join

走辣油？

啪啪啪

你好👋🏻

痛

P牌？

Come

廚廚訓

where

楚楚～～～
我都係 仲要病緊

獨獨

肉肉打

想醫好你

打咩打咩

你番新工番成點呀？

傻獨
嗚 你快啲好返
我岩岩買左蛋撻食

你識醫人？
我左邊鼻個窿塞咗同流少少鼻水
右邊喉嚨吞口水時少少痛

School

扮工

打你

我都希望會 你未傻楚
嘩 你咁識嘆呀

咁快吞噗 唔驚比人鬧咩

照顧你
因為放左學了 一陣返工
慰勞自己

？

都係嘅 你又冇訓到教
要食下好野頂落去
楚楚好賢良淑德

希望今晚早啲訓
蛋撻is good
真 不過剩係照顧你

我去訓了 大家傾得開人啲喇

我返黎啦

係囉 你要調整番個生理時鐘
想食
你呢句對白好似唔知幾時聽過呢

早抖啦獨獨

你番黎 我就要走lu

真！！唔想死住
返黎請你食
我就覺得唔好深究了！

我睇準時機等你走左先入黎架

你今晚都要早抖

衰人 唔想同我傾計

唔係呀 係我怕羞唔識同女神講野 所以一直係後面守望住你咋

唔好死呀！！！
好呀 你好似要請我食好多野喎
楚楚成日都招花惹草 bad bad

未死！！！
無問題啦～見係你炸
我無架 我浪子黎 嘻嘻
最中意你

咁同我傾計就一定唔怕羞喇
321 訓！

邊個再quote獨獨就係鬼！
比佢訓教啦佢再係咁覆人就唔洗訓

屌你老母 我真係好撚勁

點呀你

你囉

唉 睇黎要失業 間野冇打黎

發生咩事？開心些牙

等！比啲時間佢
同一時間再搵下工先

琴晚我好叻叻

有冇其他offer？

做左d咩呀 bb

冇

咁除咗呢間有冇in其他呀

冇人打黎叫我去in

自己爭取下嘛

可能我廢 ive仔冇人睇得起

keep住搵下其他囉
可能佢要見埋其他candidate,要時間考慮

學歷出處唔代表乜 真既

返豬

夠gpa唔讀大學 我是蠢豬

夠gpa都唔讀

因為已經遲左兩年讀書 再讀大學好撚老

好多人都遲架啦
不過你都選擇左

我諗自己如果執返身彩過左今次 會讀返書
老咪老 屋企唔洗養住既話就諗下啦 包袱越少越好揀啦當然
我好似同你同年

食少少野補充體力

做咩要補充體力

岩岩用晒啲腦細胞 宜家變左弱智

講到未用晒之前好聰明咁

之前的確好聰明

之前

呢度幾個巴打好似都係97

老你少少添呀 怕咩呀大佬
唔怕啦！！！

唔努力先係蠢人

我真係好勁

仲自hi緊

我又食

全部閘南亞人 迫人跳欄

嘖

過黎

畢仔巧勁

鬼叫班友仔玩大左，係南亞人面前跳上去閘機跳舞，上頭落order搞到而家執正黎做

起碼夠我開心三日

對你黎講輕鬆啦

嘖嘖嘖 有咩好開心

明明東南亞都係我手足

我真係好勁

真 唔知點解新嗰堆好多南亞人

Connected

係呀係呀叻啦叻啦知你好撚型

真！！！！！！！！！！！！！！！！！！

好嬲..........

咩事

嬲我.........

係咪雀巢定乜？

屌 真係 依家啲人係咪咁唔識同人相處

返工問題

sorry囉

飲品鋪有啲好正

呀！！！！！！！！！！！好撚嬲呀屌
有無腦架條友 係咪on99

追完post了 好好睇

媽咪做咩

Bot

同事好on9極度on9救命

你好叻

除左笑 唔知覆乜好

做咩

個腦真係裝屎架喎
真係蠢架喎
唔係扮架喎
人頭豬黎架喎

多謝

大小姐

點解未比人炒

屌 你識啲野

唔夠人呀

96?
老

個comment有聲

飲食業?

好嬲 屌 正仆街黎架

自爆唔講

#505

Okok

你都自爆開架啦

唔講唔講唔講
大家乖

佢真係好撚蠢救命

老餅一件是也

唔老啦96

Why? Why!? WHYYYY???????

bb我一陣著yeezy好定ow好

廚廚仲老？

隨便啦 你著咩都型仔

屌客唔好返工屌我試過比人影相投訴都唔出聲

咪屈你靚仔啲

唔係
只係我覺得96年唔老

Yeezy

咪係囉 佢傻架唔好理佢

因為你就係96

kanye west係邊個都唔g

偽毒可恥

Agree 送佢入青山

我後生

真 得我真毒

明白了

不好意思你們有沒有superme

好正 呀媽出左街可以係屋企鳩叫！

have fun

skr skr ~~!

Skr你老...

靚女姑娘

我係靚仔哥哥

屌屌屌屌屌 佢真係白痴

想含

仲要幫佢硬食左個客幾句屌屌屌！

非gay

我個樣係69

skr 傳左入大陸用咪柒囉
用黎反嘲

含你

呀呀呀呀呀

咁我又覺得畀人鬧幾句咪好囉，過咗幾分鐘佢鬧完之後都做啦應該冇事，除非佢諗住企喺度投訴大狗或者有身體接觸咁就麻煩啫
向好嗰方面諗用EQ打發佢走啦

我覺得自己真係勁到爆

勁mk到爆

呢個真

笑左

柒頭何其多

塵塵

法國自己唱歌好難聽

柔柔

真 外國用就掂

有女未

cant agger more

未

唔知點解就算其他人覺得你把聲ok都好自己錄完音之後用電子器材聽返自己把聲一定係最古怪

自己聽住歌唱以為自己唱得好好聽

假毒撚未溝到女

大家咁話

應該好快㗎喇

垃圾同事真係好on9
算啦唔嬲了

真 會打哂飛機

雲哥多女

真毒

不如一槍打死我

你試過錄音唱歌就知

搞掂啦？

點會

真 會扯曬

我連錄音都唔會聽返
太柒

唔好啦

屌極都屌唔到咁多個

是

BYEBYE大家

真 試過聽返一次以後唔敢

真！
唔敢面對現實

硬係要衝出來

滿血復活 嬲到餓餓地
我餓底

去邊

加辣油

又bye

join

真食嘢解決抑鬱煩惱

你肥絲大隻

岩岩食完第一餐

講開又講肥絲好似好耐冇出現？

唔好引我

我有種感覺係我得閒online = 你哋 offline 嘅時間

你擺喺度已經引我食

Hello油油

炒烏冬炒烏冬

無架

吃什麼好呢

比人bam咗十世

大有人在

邊有人把聲好似我咁柒

好鬼肚餓搞到我

第一下諗到 炒烏冬 炒烏冬 炒

呢到24架喎

炒麵

唔聽就無事

食我未

冇跟開唔知添

假～
仲有7個post

同bot傾偈唔開心

想食

咪係 根本唔會出現呢個煩惱

有架 全部都好靚

潛水byebye

唔好咁啦

我 一定柒過你

收幾點

炒烏冬 炒烏冬 炒！

食錯字啦你

喂

如果想開心 為什麼需要等

食緊

有沒有supreme

其實全部都bot黎

好似佢貼錯bam圖所以收咗皮

食屎啦你

你煮

為何深夜總是餓

接媽咪放工

睇學護妹妹啦

活學活用

大獲了 我唔get
要被杯了

好呀

仲爭六千三, 加油

講真我好似有3件裝個隻細logo tee

到100會點

餵你

皿烏龍麵

包你可以肚屙

電腦大爆炸

唔識

我有宇宙通行證

其實我都唔識

咩黎 想食

真 唔知咩事

真我叻唔叻

等你

我都係見到咁
心諗應該唔關事

射爆你張通行證

私奔到月球

難得有雲雲接你放工喎

咁就好啦 腸胃暢通

對你好又叫我走

其實係肥媽首歌我諗到改咗歌詞啫
因為佢無啦啦重複兩次炒烏冬

係咪想隨街屌死自己老母

搞基可通便

射爆你

你地幾個真係唔識架喎
肥媽首歌呀
打記者 打記者 打！

互射

你都想雲雲接？

Hanes tee?

Errrr er Errrrrer errrrr

比屎我食叫對我好

係

我地唔係搞緊咩？

咁比返錯字你食

真係唔識架喎！

靜啦

真 碌棍黃色

宇宙通行證唔係俾解放軍架咩

唔通你係...

好耐冇打架？

真想打你

有呢個

黃色都變啡色

呢個型
無中文字可以賣貴幾舊水

有百佳

Insanity laughs
Under pressure
We're breaking

真 其實幾型

而家五點咋

我講百佳超市吖

又係喎 我都係返去摺被先

屌好似差你一下

百佳緊係超市啦

你諗乜牙

親 翻牆上違法違規網站是犯法的哦

Sor

可能胃出血所以黑色呢

佢以為我開車

我本身就唔記得既 不過依家就⋯⋯

有中文字打入外國市場仲賺喎
好work

原來黑撚大哥就係咁黎
華生

惠康呢兩隻字都唔型

整個brand叫 「歡迎」囉
屌！！！好好笑

笑出聲

家陣啲後生

緊係

你跌咗個腦呀

做咩喎我學浮雲咋

...唔好笑

唔好跟咁多浮仔啦

眼看著你難過～挽留的話卻沒有說～
新歌又幾好聽

我仲糾結緊著乜鞋出街

幽默感既野你唔明架啦

赤腳

涼鞋

要暴露年紀了

你無幽默感

未聽 一陣先

阿信阿信

咪話yeezy

有關部門會捉走我

你下次赤腳同我飲我請

冇 得拖鞋

突破盲腸

有聽！

Now

或者可以選擇調職去艱苦部隊

有佢加左分

我女人 要諗著乜

你班高登死老鬼

我死返埋角落頭先

等等啦

好聽！！！
可以loop了

等不了

唔好著

我p牌唔sick 咪屈

想贏我？

咁你一路好走

佢一出就聽 捕住果晚十一點
見到阿信彈出黎嚇死咩
仲驚過it2
利申 未睇

一路向北

咁chur
我岩岩先聽
阿信好正
又想睇我屌9套垃圾戲？

有人撩我睇
但我本身超廢勁驚呢d 例牌唔睇

咩料啊？

咩料啊！

早晨

唔好睇啦 曬錢
唔恐怖架

小丑個樣恐怖

就係如果唔恐怖 我先有機會陪佢地睇
好驚係到大叫 嚇親其他人 好7
星期五夜場 果間mcl黎撞我囉

楚b！

大家依家有冇d咩好想要? 聆聽完大家嘅聲音之後我會潛一潛水

88

就算一人晚餐一人望海我會習慣

你嘅願望就係我潛水

能給我幸福快樂同愛嗎

攬俾d溫暖你

好似好sad咁

糕糕

其實我想改名但係又唔知改咩好

我嘅願望就係可以同屋企啲狗狗傾計

我懷疑佢地日日鬧我

諗下係咩類別既名先囉

成日吠你?

食物

繼續改食物

知我心意

唔好扮我

幾隻嘢成日恰我

good idea wor

幫你傳心

整多個假浮

佢地原來係人變嘅 已fc
source：動物傳心師

又恰我

蝦蝦霸霸嘅狗狗

zero width space bar

反轉個肚叫我摸
摸兩下就咬

yeezy咗啦

檢討下

我有個朋友試過比靚女做街邊問卷 問做咩職業
朋友話 傳心師 個女仔笑左出黎
要留電話...第二日個女仔打電話過去

叫連仔封左佢

好精靈

中咗陷阱嘅糖醋魚

咬你

咁我下次都咁答

旺角啲問卷人？

叫xo醬狗肉煲 睇下仲敢敢咁恰你

仲要碌大對眼望住你 扮可憐
有一隻會唧眼淚扮喊

全民傳心師

想摸

應該唔係旺角區.....

禾屋企冇養狗

之後點

喊完一嘢咬你手前世有仇

之後就打電話比佢sell佢買呢樣嗰樣

好膠 第一集叫做好睇啲

講笑 我好乖唔咬人

喺街撞到咪摸得

最合理係咁

反轉個肚皮摸下先

邊區

我係大型玩具

周街摸人哋隻狗

好舒服

join？

但我朋友比左另一個朋友既電話個女仔
女仔打去問 第三個朋友唔知咩事就話冇做過問卷 就收左線

起我底咪知

放心！唔恐怖！寫包單！
其實我覺得成套戲好長拖黎做咁
唔會叫啦 你唔好訓著就真
到時麻包袋偷襲你！

我屋企有隻一米長公仔你要唔要

想我了嗎

個結局好差

ofc做怪叔叔

想食譚仔好肚餓

有無人教我恰樓豬

見到了
你都鍾意自爆

俾你圖

佢地係要識得自己跑嚟跑去嘅玩具

屋企冇位

支持

我都麻麻地鍾意比錢入場睇戲
係到吹水仲kai針啦是唔是
玩麻包袋咁刺激我岩喎

媲美樓豬

我成日自爆
已經唔少人知我咩學校 住邊 幾歲

不過個朋友本身有女朋友lu

有難度

咦乜樓豬鍾意自爆

你把聲好沉
要較到好大聲慢慢聽

幫你補bio

求教學

當然啦 你想我嗎？

佢女朋友鍾意佢先
傾計間個男仔估到個女仔鍾意佢
男問：你係咪鍾意我
就一齊左

幾靚女

一定好靚仔

係咪補

認真 點先可以說服到老母bio係唔需要補

真係要？
考好啲 用個分塞住佢把口

呢樣呢就
鍾意你果時你點都最靚
唔鍾意咪 彈開啦你好7

想要返童年

佢要我搵私補

煩

港豬

即係個個都唔鍾意我

真模擬童年可以嗎?

show banned user

淨係補一課
我都覺得背書科目唔需要補

你永遠唔知背後有幾多人暗戀你

好曬時間
補習嗰個半鐘我用嚟訓覺唔好？

教我

我知 係零！

真 瞓覺最實際

呢個真 有心讀都係靠自己

我咁乖唔識

浮雲bbg
艾笠呼腰

咁仲算唔算係暗戀

日日都唔夠訓

而且補習社好多人

個個咁諗 楚姐 要失業了

我又講得細聲呢
廢事講咁大聲成屋都聽到

慘 而家讀書仲辛苦過返工咁

家長唔會咁諗

好煩啊啊啊啊啊啊啊啊
點解要考咁多科

咩科

因為你叻

我都覺得冇需要補習

家長為左用錢彌補番自己冇能力教仔女既不足姐

番工好悶
但係放咗工可以做自己嘢
番學根本就係24/7

社會風氣係咁

最尾好..

香港d制度好多都要推倒重來

人有佢冇驚蝕底心態

but真係咁你就上唔到連登啦

因為我蠢

drop一科會輕鬆啲但係又驚bio炒

真 捱多幾年就自由好多

少年你太年輕了
有d放工唔係真係放工
只係返屋企繼續做

不進即退

屌呢句真

生仔真係要考牌

睇黎你中文都炒

根本成件事錯曬

唔補習都可以進

而家喺香港真係hard mode
班老野上晒岸就呀支呀佐

啱啱食今日第一餐
吊頸都要抖下氣

求學不是求分數

未訓既咪入黎傾下計囉（94）

驚學少左野嘛,都係驚蝕底

又要開定post了

又係嘅

個社會奇撚怪

你識貨

媽咪好叻

即講即有 巧叻豬喎

94既第一個comment係咩好？

Ummm其實依個真
我個小朋友就係
阿爸阿媽都返工勁忙
無時間睇佢地

6% left

sor

準備好入94

我都覺！！！